[I/A]Kirara Fantasia (15) 父親大人…

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------

吾皇星辰萬歲萬萬歲！
----------------------------------------------------------
Q&A

Q: Error Code 101 102 103 104 105……...代表咩?
A:

Q: 幾時先有點兔、K-ON…？
A: 課多啲金支持就有

Q: 幾時有炮姐,黑子?
A: 重玩啦你

Q: 點樣可以早d 有得玩？
A: 飛去日本,早一個鐘開ser by 赤座燈里

Q: 點解我發行完引繼碼,刪USER DATA會冇左個帳號?
A: 用Tittle既刪除USER DATA會將呢部機上既帳號完全刪除
要開分身請係發行引繼碼之後刪APP重裝

Q: 唔識日文,唔知任務點樣解?
A:

Q: 點樣拎多啲石?
A: 打嗰陣帶多隻3星入去，每張卡親密度升到2既時候就會送10石

Q: 點樣起建築物?
A: 主畫面>左上角「里」 對應作品既建築物會強化同作品角色

Q: 升級建築物既材料藍水晶點入手?
A: 入居者一覽到可以睇到每個角色既工作時間,係佢地工作既時候去里 按佢地頭像

Q: 點樣轉一入GAME見到既角色?
A: 入自己屋仔，入居者一覽嗰度將想要既角色放第一個

Q: 房間好多廢青，唔出去返工解唔到任務？
A: 房間>入居者一覽>將廢青換走再換返入

Q: 整完裝備點比角色用?
A: 編成>角色既右下角有個"+"號 按入去揀裝備

Q: 技能/絕招/武器技能點樣升?
A: 用多D就會升 差幾多先升可以去返角色資料到睇

Q: 抽卡個陣有隻角色變暗色同埋右下角有舊石?
A: 抽到重覆角色會自動轉做突破石,可以用去限界突破

Q: 齊左材料點解都進化唔到?
A: 要限界突破滿左先可以進化

Q: 點樣設定SUPPORT角色比朋友用?
A: 去編成>サポート編成 每個作品限揀一個角色

Android機記得Backup自己個save檔 以防冇啦啦102咗
位置: /Android/data/com.aniplex.kirarafantasia/files/
backup a.d就得
IOS就自求多福啦

----------------------------------------------------------

大家記得找數呀！

lm

LM

kon!

我一早整好哂啦

千矢bbchu

留名 瞓先

父親大人

屌你老母

睇少啲h動啦

吹呀

husky 兄係咪之前玩過GGFR?

冇

順便推介下炎孕新作先

1月7 逢星期日 NHK 7:30

跟機,細個第一套睇既高達好正,第一次知道咩叫自爆老 ,希羅太型

30000親，見到都唔敢肝

今日係咁開台 佢都係BAN完就算

IP BANNED

不如睇下兵馬佣先

笑4

進化同界限突破有咩分別
有錢升邊樣先

終於

你要突破完晒先可以進化

突破
進化要4突咗先得

又係你

想問下星期一係咪有暗屬進化料打

BAM人同解決ROOT CAUSE 兩回事
BAM左你先再CHECK再解決姐
唔代表BAM你=唔打算解決根源

進化冇記錯好似係打錢個日先有

呢d重大bug一定係要熄ser解決

打錢果日果d係 銀色金色 職業 進化料黎??
屬性進化料跟返 屬性日??
應該星期一係月曜日就係暗屬了?
唔係好識分 火水土木, 日係光? 月係暗?

仲有兩三日廢事比石頭換

石頭換進化料好撚甘
屌我尋日冇玩自己個主ac冇打好進化料
差銀色職業進化料同三星暗珠
屌, 要等下星期五

sor睇錯
屬性進化珠跟番曜日就得
以為係職業像個隻
係 日係光 月係暗

呢兩位巴打好能肝

謝謝, 冇了, 要等到下星期五先有得進

我刷技唔auto好辛苦

我唔刷武技的

我先46 rank未用過回體d item
唔知仲有4日 唔用夠唔夠打埋D禮物盒
仲差4xx個

我地直接用石頭值硬食的

下次轉一轉youtube ac

5ch 776-781狂玩鐵血梗笑死

原作者都抽唔到

今日貯めた400でまた10連するもはじめ当たらず、わい作者なのに、、、

機率真係好有問題

落哂人地袋

btw00親生女

點解日富美同大波優個姿勢會一樣

偷雞共通模組?

一路都共用架喎

咁無誠意

上邊有巴打講話咩ac 唔知咩會容易中開d唔知咩
我睇自己個ac做左個統計
炎: 17張
風 : 22張
土: 14張
水 : 23張

唔怪得之抽唔到土魔 alice

d機率真係好怪
如果每一次抽都係全新既機率(2%)
我諗冇乜可能有咁多人爆炸

其實大家知唔知d遊戲公司既抽野機率係點

係每一次抽都有一樣既機率,依隻驚為例2%

定有人幾抽中左就代表百幾抽都唔會中?

其實我覺得4星都好難中咁
4星 十幾% 抽左5次十連
得一次唔係保底

d機率好迷
我6千石冇金
仲要大部分都係得保底

用我為例
呢隻驚話4捨5入左的, 個機率, 當佢1.5%
正路100抽要有 1.5張吧
我踏入第200抽先有兩張= 1%??
唔係好識, 不過我覺得第200抽好似係整定要有兩張咁
基於佢而家仲係1%
我應該黎緊10抽,20抽裡邊會中多一張,兩張金
唔係好識

手癢拎左個之前刷落既AC,1600石1金,之前試多3個AC頭10抽都係0金,計埋之前果5600石0金
總計210抽1金

利申EL哂

唔記得講埋,刷落果個AC除左果1600石有1金,開GAME無耐儲左300石都係0金,即係220抽先啱

機率黎講呢隻game已經唔算詭
雖然好多人all in乜都冇 但亦出現唔少10抽1~2金 幾十抽幾金
始皇帝直播無限抽都唔係話同2%差太遠
已經好過一Dgame寫3% 但係刷幾百抽都唔出貨

咁我都知總係有D人特別黑既

我都係睇住金末帝果個program 又真係唔會低過2% 先至咁確信佢係2%
利申自己190抽0金, 踏入200抽先出兩金

U收皮

可能10連同1抽唔同
大部分爆炸都係10連

點解咁惡
你要相信佢果2% !!!
你單一個ac 要抽到200抽!!! 就有!!
換個角度講, 你係 主菜未上果時儲到190抽0金, 下一發必中
係咪爽d

只可以講2%應該係真 只係唔平均分佈

如果我刷到個200抽都見唔到金AC係咪一齊DEL AC?

好大既怨氣
巴打努力d刷出個200抽
我睇好你
陪葬就唔好搵我喇

第一日玩手機GAME?
D機率2%算係咁

你刷首抽果陣都知大概係咩環境啦
單4星 AROUND 5-6次都有一隻

再講遊戲性本身都係無咩特別
但講肝果D隻隻GAME都係咁
咩RANDOM怪

其實200抽唔係4隻先正常機率咩?
你都係10連?

10連一野過,痛都係痛一野

我係10連
所以佢未出夠4隻比我, 所以我對之後既10抽,20抽,30抽,40抽,50抽仲留有希望
不過炮口對準blends 點兔

200抽唔見金我印象中係難 刷首抽嗰陣衰極都係reroll到第1x下就會有單金

正路佢要係下100抽之前坐底出夠2隻比我先補返2%條數, 再正常少少黎睇
坐底300抽要有6隻, 即係 係下100抽裡邊要出多4隻比我先岩數
我對未來充滿希望

係喎,唔記得左依度都有幾個差唔多齊pool+仲有3千幾石
佢地應該每個pool一兩下就中晒

我刷首抽又冇試過10次都冇1隻5星喎

果d係撚屌歐洲人
之後要還的
我就係頭30抽中4金.還左190抽0金

諗多左 其實你嗰唔知幾多隻先岩數早就去左填歐洲人筆數

既然2%係平均機率
咁點都會有人ABOVE AVG 同BELOW AVG 架啦

計返我頭30抽4金
總計 230抽6金, 我好似即係之後有排還返果2%出去
死喇, 唔抽喇

正路後70抽都0金喇
以後唔抽

咁你面皮都幾厚 已經食左自己嗰份仲好意思出黎叫春

所以我日日都叫佢仆街死

又冇話叫春覺得自己慘既
都係單純share自己經驗 踏入第200抽先出金
只不過我miss左頭30抽中左金呢件事姐

我仆街死還仆街死
你個機率如何??
低過左2%?
都係叫你加油姐

話說岩岩記返起個問題 記得隻game未出果陣搞過事前
但係好似搵黎搵去都搵唔到嘅

其實好簡單
如果你真係超過左100抽, 都係得起手兩金
咁個機率就真係有問題

變左人人有份,400石

事前係你一開始DOWN完DATA果時送左比你
係D 種子同4星青葉

你只係用你既字眼將我句野修飾完再打返出黎

至於有冇叫春呢D都冇謂爭論啦

其實個機率係個基數大之下都維持到,但係次次見你明明都歐,非一次就叫春就好想打獲你

而家諗返 230抽6金 又真係冇咩問題
SOR巴打
我唔記得左自己頭30抽中左金
BTW 你咁鍾意優子真係唔好放棄

比我test下100次首抽先

1.6.........
我去寫埋2/3/4隻5星個機率先先

我都幾肯定本多終勝,但係正常PLAY邊有咁多本
賭場總會有人長輸既

本多忠勝

都係啊, 佢有寫明係4捨5入, 最差可能係1.5%

其實個機率唔係2%
以100抽為例
你每一次唔中既機率=98%
0.98^100=0.13261955589
即係每100個人抽100下
就有13.x個人1隻都唔會中
同時當有人首抽/普通抽中左就停手唔再抽,個result可能仲大

我覺得事不過三
唔中金呢件事應該唔會有第三次

今次仲低左........

首抽既人一般會直到抽到自己想要既野先開局(用程式刷都係一樣)
當佢地刷到想要既野就會停
而依隻game係無限首抽
但係玩家既成本唔係無限
換言之你冇可能贏到佢
個result仲可能比首抽玩家/程式分薄

又迷又古怪

刷緊1000次
睇下個數又可以去到邊

垃圾pad啱啱出已經識random怪啦
家陣d怪一定係嗰幾隻仲要固定位置
即係我順住㩒某個順序就可以清晒堆怪
你話前後掉下位 攻擊順序有變我都冇咁悶

送嘅嗰個首10抽係咪唔會出5星

um..........又接近番2%

無限首抽=無限成本
佢可以不斷用次數黎平均/提升個機率
我係黑仔我認既
不過我都係第一次見隻驚可以有咁多人一齊黑仔
而真係好好運既人(幾抽中齊既人)又唔多

或者咁睇首抽1000次............
你都有0.5%機會有雙5星既

咁睇我都幾好彩，我係果0.5%
Btw啱啱又抽左20下

抽左8粒鐘先成為果0.5%

我都係訓好過，聽日再試下抽

個人覺得同對上一次抽角時間有關
時間越短，越似出千就畀d超低概率既你
1.03玩果兩日，慢慢儲星石夠貨才抽
抽佐少於七次，但收了4粒五星！

要試的話，抽完一次
停一停去打場mission，再返黎抽
甚至set timing等佢四個定六個時後
再抽的第一次特別醒好野畀你
遊戲設計者正常會諗遊戲平衡
兩套完全相反的概念

一直以來，個人覺得：
最懂得破壞的係搞建設的人
有啲位你唔以設計者角度去諗
係突破唔到盲腸嘅！

其實壇野唔係衰係it9手
成件事會好好多

乜有出實卡咩？邊度有得買？

冇卡用

同埋十抽2-3次唔出就轉去單抽反而幾次出俾你

你唔諗遊戲平衡，唔會明白點解要咁做
自問打機水平 中下
不過，論計謀破解係一絕
學下角色扮演，諗下開發者點思考
已經突破好多盲腸
等睇你曬冷

平時單抽幾吓，出新pool實出比你

抽野驚黎講你地會唔會諗得太多？

冇諗過，屎忽痕就會單抽吓
只要keep條底線就ok

每次只抽300石
利申: 6400石

官方晒圖
唔知點先有

你咁樣有啲過份全部攞去刷關

冇K-ON唔抽

卡登入畫面

其實會唔會ff多咗
又咩遊戲平衡設計員心態咁
機率嘅嘢不嬲都冇話平均幾多你就一定幾多次內中
佢講就話2%出唔代表你100抽一定會中2隻
就好似飛行棋擲骰咁你知佢1/6機率出6唔代表你擲6次一定有6
但係你一樣可以見到有人連中3次6
又可以有人到完場咁滯都未開到波
唔通咁樣你就可以肯定粒骰有問題咩
講到肯定到佢個機率跟ac或者係要有戰術咁抽究竟係咩玩法嚟

啱啊 不嬲都係賭

屌 s3 auto輸鳩咗

早晨,宜家官方開始落力fix bug?

仲打緊S2

瞓咗有睇
Bug fix咗幾多

俾人地過聖誕啦

上面已經有兩個巴打證實單抽有蘇
咁你自己試下咪知道堅定流囉！
與其爭拗，不如實踐

前面已經有人試過110抽0金
唔出去打個轉係死路

自己都係it狗，會諗設計原意
會獎勵甚麼行為的人
又會罰邊d人，隻驚要求你識乜野技巧過版
否則唔會玩低Rank爆機

============================

至於始皇帝發現 慢慢升級可屈星石
個人覺得 特登留的後門
好比日本戰國史中，豐田秀吉bug錢一樣！
若然你玩日本戰國史
但覺得秀吉bug錢好屈，反而唔認識歷史
所以話你要企 設計者角度才睇通想點
既然你玩驚都要角色扮演
唔差在演埋設計者！

我都幾肯定你唔係IT狗

謎底終於解開 原來25億係用左黎寫防Bot自動抽蛋系統

3 AOBA TOURU YUKI
4 CHIYA TAMAKI YUKI (XMAS CHIYA)
4 KAREN YUZUKO TOURU XMASARISU
3 AOBA TAMAKI XMASCHIYA
4 KAREN YUZUKO YUNO YUUKO

刷左成個禮拜首抽 係時候開始玩了
3 AOBA TAMAKI XMASCHIYA 就決定用你了

我仲以為拎左去風俗同燒肉

無睇Post一日發現你哋班IT狗真係越玩越出神入化

我開始懷疑係假膠

宜家開始玩?

屌 原本110連都冇好野中
聽你咁講玩一下單抽就中

雖然我剩係想要初…

初未進化咁柒

你最後要打 純火系boss
你手上最多 水屬 盾 咪果個囉！
這是證明到呢分鐘你都未明白隻驚設計原意

最後幾版屈經驗升級最快
但你要有隻點都打唔死的水屬盾
屈到1帶4都生存到
咪可以屈星石囉！

更正：
5星戰士更正為櫟井唯
5星騎士千矢：5星（情人節）
更正為千矢：4星煉金術士（情人節）
New Game ？ ？ ？ ：4星（情人節）
更正為 鳴海燕：4星牧師（情人節）

如果問我用乜歷史人物做代表
會係張良：飛鳥盡、良弓藏！
幫完人打江山後，歸隱潛水

但巴哈又唔見有人講入唔到 會唔會係暫時性?

條友講野咁似D廢老

抽完咁多下又要up親密度

今次d新icon好有心

保底機率其實係點?
我諗得2種
第一種:
x x x x x x x x x 4*
當你頭9次唔中4*5*,就會係第10張出4*比你,換言之你少左次機會

第2種:
x x x x x x x x x x <<當你抽晒10次都冇4*5*,就會隨機換1張4*比你
但係如果係下面個種,佢點界定換走你邊張?將你本來抽到既野換走?

打活動 打到完就開3章

1LV第一關都唔嬴 睇黎我都係升下LV先 之後打活動

一開始 啪左送果D種子畀5星 就夠打

收到

你諗真D 第2種都一樣其實唔係換走 只不過第一種係即時係pool 做random抽
一種係預先random好哂去到某個數指定抽某group好野 所以唔存在換走你原本抽到既野

食5粒同屬大種子已經升到廿幾30LV

9 + 4/5星入面去random抽一隻

竟然有正常嘅新人
好感動

一開波咪有種子送 啪咗25lv 打到中級

借朋友聖誕愛麗絲刷上級啦 輕鬆過 不過要有武器

我有青葉 珠輝同聖誕千矢 5星 種子比晒AOBA 刷活動

快手打哂d關，每個人物升哂3好感，拎哂d石allin你想要既人既pool
之後抽唔到黎手del game

根本我地就係咁玩

想要AOBA同CHIYA 特登刷到有先開始玩

呢度就有個非洲人同一個ac 200抽1金

又黎

跟fgo嘅話就係一早ram曬100張卡，入面跟比例有2張5*咁樣，所以愈重課會喺愈少人嘅時間抽，確保嗰100張去曬自己到貼近機率
愈多人抽就愈睇邊個歐
咁嘅話有人10抽四5*就有人190抽無5*
亦都無得屌營運假機率
我就唔信陰謀論嘅

都唔明點解日本仔咁鐘意玩抽獎，抽一番我都要叫朋友幫我抽，唔想一打打file咁拎返屋企

其實好多時都係偽機率
可以參考下呢篇

我係試過十連保底隻5星

比人封ip 4日冇玩 開vpn入一入發現fd list個個都有登入記錄
再睇真d 原來好多人刪左我

我唔撚信囉

望上面圖5星進左化要再限突4次
咁搞法下世都未升得滿一隻喎

呢到好多人已經有3突

進化咗可以再突破4次到100lv

我得2突

1突 仲差500箱

諗緊可憐15100lv

要直正升爆一隻係要突8次

65rank悠閒自然回體算

想突都無得突

啱，反正到執都唔會出智乃bb

頭先試左玩單抽
又真係十抽內起碼有一隻四

4唔難嘅，我估都有1x%

我試過隻抽十下一隻4星都冇
而家試多次

又保底，哈

拉G 10下單抽, 1隻4星都冇

第11下就出4星

你好彩，今朝200抽內出左一隻金

還左21抽比佢

算啦，我力盡，刷到好撚攰
有無人想體驗下真正非洲人既生活

有冇圖/片

強拆民居

咁恐怖既

強拆

ゆの

成功進化做Kirara Sim City

諗起林峰

應該bug先會進化到？

最多換兩粒wo

突破石陣係可以換兩粒
進化要四粒
你點肝都係要抽兩粒翻黎

點樣自己70Lv

一路都講緊突破石冇得就咁肝就有
佢70lv咪又係抽多左2隻

今次得4個系列 下次應該會其他 所以要等2round event？

巴打我del你啦 你係咪自爆咗？

del左驚

好

其實日本仔係度玩緊乜

Hi

點歌

秒速升晒d設施

下個POST我開

留個1001比我

快少少

1001係我

1001